如果你遇返十年前第一次鐘意果個女仔 會點

尋晚同fd食飯見到 原來佢同我個fd係同事

事源
十年前船P識左 有keep contact追到一半唔見左人
聽說係佢做左犯法野 我當然唔信
搵左好耐都冇消息 慢慢放低左
直至尋日見返先知佢結左婚

或多或少會有啲啲心up

果下完全比唔到反應自己

再灰多十年

可能未得到 特別會去執着

我會同佢講 對唔住 因為分班之後無再搵你 係我問題 祝你幸福

渣爆佢個波
賤婦一名

左手揸佢波 右手揸佢蘿
唔反抗就成功左大半

撞過啦，不過佢見我唔到

第一次鍾意 30年前喇

除左恭喜佢 冇特別問佢點解走左去

佢主動say hi又衰唔曬

我有女朋友啦

感覺點

初戀？

有理冇理屌左先

心跳加速，緊張

心up 同埋會好唔捨得

上幾個月先撞到

屌喇媽 又未結婚 又未生仔 但成個呀姑咁
玉鐲都帶撚埋 吹漲

btw 佢30都未到

問佢個時揀唔同我一齊嘅原因

如果佢未結婚 冇拍緊拖 你會唔會追返佢？

見佢老左 唔再可愛

十年後分別太多不了

應該衝過去yo

當係遺憾 始終未擁有

咁誇張 佢梳起晤嫁？

我果個佢殘過以前好多 幾年前結婚 仲未生仔
應該30頭

冇勇氣 始終人地結左婚有d尷

5年冇見面了

唔會 過去式就係過去式

認同 可能食得煙多

你地有聯絡開？

咁如果初戀呢？我估我應該會爆喊 ，太愛了

不要暗戀

蒜狗掃把啦

食幾餐飯就feel到有野
大家唔敢再見了

我試過
條女走撚晒樣

會發現佢有關節痛

撞到個下會無感
行開左或者番到屋企得自己一個嗰陣
靜落黎就會係咁諗番以前啲野
過一排又冇野
不停loop

對初戀冇感覺 太耐

以前係明戀

其實我覺得咁樣問反而冇咁尷
大家都知冇可能

點解唔發展落去

女人keep得差 十年前后分別好大

準備結婚

恭喜佢結左婚

好彩冇同佢一齊到
原來有時命運真係。。 睇番轉頭先覺得冇左未必係壞事

經歷咁多野，兩個人都唔同晒啦，感覺都唔一樣啦，同見舊朋友一樣

斬死佢條仔
再將佢據為己有

我好掛住你啊

當見唔到囉
然後自己心up